岩岩打電話叫麥麥送

成兩年冇叫過麥麥送 岩岩一訓醒家姐話想食 咁咪打電話叫囉
問完落單電話 問埋姓咩 都冇咩事
之後聽電話個姐姐講佐兩個地址 問我送邊個
一個係我舊地址 一個係拍佐五年拖既ex地址
果下個心酸到
同佢分佐手差唔多兩年 所有野都唔同哂
以前兩個人住得近 成日係對方屋企打機睇片 肚餓就叫外賣
而家分佐手 我屋都搬埋 兩個人已經係兩個世界
原本以為自己一早放低哂 但原來一個咁普通既問題 問你外賣送邊 都可以諗起咁多回憶 唉

試下幫對方叫外賣

好彩我未拍過拖姐

乜重有人唔係上網叫

慣佐上網睇完食咩 之後打電話叫